係咪有bug 點解有d post無左#2

自從上次更新之後就係咁
有冇人同我一樣

2樓肥絲專用